<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="home_adb_title">Inicie conectándose a una computadora</string>
    <string name="home_status_service_version_update">Versión %2$s, %1$s&lt;br&gt;Inicie nuevamente para actualizar a la versión %3$s</string>
    <string name="home_status_service_version">Versión %2$s, %1$s</string>
    <string name="home_status_service_not_running">%1$s no se está ejecutando</string>
    <string name="home_status_service_is_running">%1$s se está ejecutando</string>
    <string name="translation_contributors">Nápoles</string>
    <string name="home_wireless_adb_description">En Android 11 o superior, se puede habilitar Depuración inalámbrica e iniciar Shizuku directamente desde el dispositivo sin la necesidad de una computadora.&lt;p&gt;Por favor revisa la Guía paso a paso.</string>
    <string name="home_adb_description">Para dispositivos sin acceso root, se necesita ADB para ejecutar Shizuku (requiere conexión a una computadora). Este proceso debe repetirse cada vez que el dispositivo sea reiniciado.Favor <b><a href="%1$s">leer la guía</a></b>.</string>
    <string name="home_adb_button_view_help">Leer la ayuda</string>
    <string name="home_adb_button_view_command">Ver comando</string>
    <string name="home_adb_dialog_view_command_message">&lt;font face=monospace&gt;%1$s&lt;/font&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;* Existen algunas otras consideraciones, por favor confirme que usted haya leído la ayuda primero.</string>
    <string name="home_adb_dialog_view_command_copy_button">Copiar</string>
    <string name="home_adb_dialog_view_command_button_send">Enviar</string>
    <string name="home_wireless_adb_title">Iniciar vía Depuración inalámbrica</string>
    <string name="home_wireless_adb_view_guide_button">Guía paso-a-paso</string>
    <string name="dialog_adb_discovery">Buscando servicio de depuración inalámbrica</string>
    <string name="adb_pairing">Emparejar</string>
    <string name="home_root_title">Iniciar (solo si tiene root)</string>
    <string name="home_root_description_sui">Si esta usando Magisk, puedes probar %1$s. Para usuarios de root, esto eventualmente reemplazará Shizuku. Nota, aplicaciones existentes necesitan cambiar un poco para usar %2$s.</string>
    <string name="home_root_button_start">Iniciar</string>
    <string name="home_root_button_restart">Reiniciar</string>
    <string name="home_app_management_title">Gestión de aplicaciones</string>
    <string name="home_app_management_view_authorized_apps">Toque para administrar aplicaciones autorizadas</string>
    <string name="home_learn_more_description">Aprenda como desarrollar con Shizuku o consiga aplicaciones con Shizuku</string>
    <string name="app_management_item_summary_requires_root">* requiere que Shizuku se ejecute con root</string>
    <string name="app_management_dialog_adb_is_limited_message">Es muy posible que el fabricante de su dispositivo haya limitado el permiso de ADB.&lt;p&gt;Puede que encuentre una solución para su sistema en &lt;b&gt;&lt;a href=\"%1$s\"&gt;este documento&lt;/a&gt;&lt;/b&gt;.</string>
    <string name="home_adb_is_limited_description">El fabricante de su dispositivo ha restringido los permisos ADB y las aplicaciones que usan Shizuku no funcionarán correctamente.
\n
\nUsualmente, estas limitaciones pueden deshacerse con algunos ajustes en \"Opciones para desarrolladores\". Por favor lea la ayuda para mas detalles sobre como hacerlo.
\n
\nTal vez necesite reiniciar Shizuku para que la operación surta efecto.</string>
    <string name="home_terminal_title">Usar Shizuku en apps de terminal</string>
    <string name="home_terminal_description">Ejecute comandos atravez de Shizuku en las aplicaciones de terminal que mas le gusten</string>
    <string name="home_adb_is_limited_title">Necesitas dar un paso más</string>
    <string name="dialog_adb_pairing_title">Emparejar con dispositivo</string>
    <string name="dialog_adb_pairing_discovery">Buscando servicio de emparejamiento</string>
    <string name="dialog_adb_pairing_paring_code">Clave de emparejamiento</string>
    <string name="paring_code_is_wrong">Clave de emparejamiento errónea.</string>
    <string name="cannot_connect_port">No se pudo conectar al servicio de depuración inalámbrica.</string>
    <string name="adb_pairing_requires_multi_window">Favor entre en modo de pantalla dividida (multiventana) primero.</string>
    <string name="adb_pairing_requires_multi_window_reason">El sistema requiere que el dialogo de vinculación este siempre visible, el modo \"pantalla dividida\" es la única forma de tener visible esta aplicación y el dialogo del sistema visible al mismo tiempo.</string>
    <string name="adb_error_key_store">No fue posible generar la clave de la depuración inalámbrica.
\nEsto podría ser a causa de que el mecanismo de almacenamiento de claves (KeyStore) de este dispositivo este roto.</string>
    <string name="adb_pair_required">Por favor, ve al paso de vinculación primero.</string>
    <string name="development_settings">Opciones para desarrolladores</string>
    <string name="notification_settings">Opciones de notificación</string>
    <string name="adb_pairing_tutorial_title">Vincular Shizuku con tu dispositivo</string>
    <string name="adb_pairing_tutorial_content_steps">Entre en \"Opciones para desarrolladores\" - \"Depuración inalámbrica\". Toque en \"Vincular dispositivo con código de sincronización\", usted verá un código de seis dígitos.</string>
    <string name="adb_pairing_tutorial_content_enter_pairing_code">Introduzca el código en la notificación para concretar la vinculación.</string>
    <string name="adb_pairing_tutorial_content_miui">Usuarios de MIUI podrían necesitar cambiar el estilo de notificaciones por \"Android\" en \"Notificaciones\" - \"Barra de notificaciones\" dentro de los ajustes de sistema.</string>
    <string name="adb_pairing_tutorial_content_miui_2">De otra manera, tal vez no puedas introducir el código de vinculación en la notificación.</string>
    <string name="adb_pairing_tutorial_content_network">Shizuku necesita acceder a la red local. Esto es controlado por el permiso de acceso a la red.</string>
    <string name="adb_pairing_tutorial_content_finish">Vuelva a Shizuku e inicie Shizuku.</string>
    <string name="home_wireless_adb_description_pre_11">Para versiones anteriores a Android 11, se necesita conectar a una computadora para habilitar la Depuración inalámbrica.</string>
    <string name="dialog_adb_discovery_message">Por favor activa \"Depuración inalámbrica\" en \"Opciones de Desarrollador\". \" Depuración inalámbrica\" se desactiva automáticamente cuando la red cambia.
\n
\nNota, no deshabilite las \"Opciones de Desarrollador\" o \"Depuración USB\", de lo contrario, Shizuku se detendrá.</string>
    <string name="dialog_adb_discovery_message_toggle_wireless_debugging">Por favor, intente deshabilitar y volver a habilitar \"Depuración inalámbrica\" si es que no deja de seguir en búsqueda.</string>
    <string name="dialog_wireless_adb_not_enabled">La Depuración inalámbrica no esta habilitada.
\nNota, versiones anteriores a Android 11, para habilitar depuración inalámbrica, la conexión a una computadora es requerida.</string>
    <string name="dialog_adb_pairing_message">Por favor empiece el vinculamiento con los siguientes pasos: \"Opciones para desarrolladores\" - \"Depuración inalámbrica\" - \"Vincular dispositivo con código de sincronización\".
\n
\nDespués de que el proceso de vinculación empiece, usted podrá introducir el código de sincronización\".</string>
    <string name="adb_pairing_tutorial_content_notification">Una notificación de Shizuku te ayudará a completar la vinculación.</string>
    <string name="adb_pairing_tutorial_content_notification_blocked">El proceso de vinculación requiere que usted interactúe con las notificaciones de Shizuku. Por favor, permita que Shizuku pueda lanzar notificaciones.</string>
    <string name="adb_pairing_tutorial_content_left_is_clickable">Nótese que, la parte izquierda de la opción \"Depuración inalámbrica\" es cliqueable, si lo toca accederá a mas opciones. Solo tocar el interruptor de la derecha no es suficiente.</string>
    <string name="adb_pairing_tutorial_content_network_limation_not_foreground">Algunos sistemas (como MIUI) deshabilitan el acceso a la red de aplicaciones cuando estas no están visibles, aún cuando estas usen servicios en segundo plano como estándar. Por favor deshabilite la Optimización de batería para Shizuku en estos sistemas.</string>
    <string name="home_root_description">Además, Shizuku puede iniciarse automáticamente al arrancar el sistema. Si no es así, por favor compruebe si su sistema o si herramientas de terceros no han restringido Shizuku. &lt;br&gt;Puede consultar en %s.</string>
    <string name="home_learn_more_title">Aprenda sobre Shizuku</string>
    <string name="app_management_dialog_adb_is_limited_title">El permiso de ADB es limitado</string>
</resources>